板燒雞腳包真係好好食！！！！！！！

轉$24餐之後瘋狂食

脆辣雞腿包